(台測)猛火爆2 死硬5 猛龍怪客

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.出生入死、爾虞我詐的諜報世界裡，你要相信薑是老的辣！退而不休，寶刀未老的探員法蘭克（布魯斯威利 飾）憑著往昔經驗和過人能耐，將與他的昔日戰友再度出手，不但要拯救世界免於核子威脅，更要保全他們自己的老命...

2.由布魯斯威利所飾演的這位超級「平凡英雄」約翰麥克連前往俄羅斯首都莫斯科，開始了一段讓人難以喘息的火爆旅程，老爸希望將闖禍的兒子帶回美國，卻意外發現，傑克是在當地為美國的CIA執行一項空中監獄的任務，他必須要及時化解一場可能發生的核武搶劫災難，迫使這對原本就意見不合的父子必須一起出生入死，他們一定要共同合作，衝出危險，即使個性迥異，衝突不斷，卻也因為血濃於水的親情，開始合作無間，共同解決一觸即發的災難..

3.故事敘述當原本一個位在芝加哥的幸福美滿的家庭遭歹徒闖入，女主人為此喪命，而女兒則遭到強暴、在心中蒙上陰影。這使得該家庭的男主人保羅感到悲痛欲絕，在警方靠不住的情況下，他決定化身為殘酷的私刑者，並不計一切代價追擊兇手；與此同時，他也就此成為了伸張私刑正義的街頭英雄..

10 30PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野